地鐵個𥦬開咗

應該點做？

閂返佢

掉垃圾出去

伸隻手出去

點閂？

太焗開左唔出奇 就咁向返上就會關
利申 9up

唔知點解 覺得好快有人同樓主相認

哩句真係笑咗

仲係學生嗰陣坐輕鐵見過有個中學肥仔挨住個同款窗咁企，佢個高度去到個窗框頂，當年智能電話唔係咁發達，佢雙手冇野做就舉高放咗喺頭後面玩個窗。點知玩玩下個窗開咗 佢扮冇野用個頭頂住個窗
當佢到站嘅時候成支箭咁衝咗出去 但係企佢隔離嗰個女仔唔知個窗開咗，個女仔嘅身高去到上半節窗口嘅一半，咁啱成個窗打落佢個頭度

跳出去

推, 完

唔會掛

好嘈

有無開埋右？

你隻眼點睇野？

Show Blocked User - 我ex落過仔

好撚煩, 打啱都仲要玩

好玩唔玩，學肥絲玩d on9 嘢

上高登問人